受傷了？GD 當兵「腳綁護套照」曝光，粉絲好心疼！

29 歲的韓國天團 BIGBANG 隊長 G-DRAGON 權志龍（GD）於上月27日入伍從軍，除了令粉絲大為不捨之外，關於 GD 在軍中的一舉一動更是令大眾十分關心。而昨晚從社交網站上流出的新照中，GD腳上穿著拖鞋戴著護套，令粉絲十分擔心。

▼目前 GD 正在江原道鐵源陸軍第 3 師團白骨部隊接受新兵受訓，接受完新兵訓練後 GD 將以陸軍身份被派往其他部隊繼續服役，並於 2019 年 11 月26 日退伍。

▼而昨晚，社交網站公開了GD的近況照，當中 GD 穿著灰色的訓練服坐地上，頭戴軍隊貝雷帽，腳穿綠色的軍隊拖鞋。他在一開始就破掉了Federer兩個發球分，迅速將比分拉開到6:1領先，與其他同袍相比 GD 的腳上明顯戴上了護套，令粉絲十分擔心他的狀況。

▼雖然作為一個軍人，受傷是在所難免，但是除了有可能是當兵訓練時受傷外，令人擔心的是，外媒報導這也極有可能是 GD 於 2013 年在大阪開個人演唱會期間，右腳踝曾經受傷卻忍痛開唱所遺留的隱患，令粉絲相當不捨。

咁耐以黎都唔知原來GD網球咁勁

GD 頭戴軍隊貝雷帽，腳穿綠色的軍隊拖鞋，在一開始就破掉了Federer兩個發球分，迅速將比分拉開到6:1領先

屌
睇錯腳綁護照....
搵左好撚耐都睇唔到

韓國眼鏡鋪應該都搵唔少

費達拿都唔係佢對手

今日行過銅鑼灣，
近sogo個度好多samsung bigbang廣告
有個咩g-dragon(我都係第一次聽咁Seven既名)
正當我想恥笑咩g dragon
有條鬼佬醉向左走向右走左跑埋去g dragon塊牌度
大叫
「look at this!!!I dont even know dragons could be gay!!!!GAY DRAGON...WTF!!!!ahahahaha!!!」
笑撚到全條街都聽到
本專家平時唔多like d鬼佬，但今次都笑撚左！

全文重點